正式宣告：艾瑪同鳴人係動漫界兩大大愛左膠

最新一集約定的夢幻島想打l死艾瑪

想打死佢都唔係今日既事喇

艾瑪唔係左膠的話雷就係逃脫農場嗰陣犧牲左

少左龍珠Z王祖藍

邊個係王蛆藍?

講起鳴人左膠，有D想睇如果艾倫做火影主角會點

On9 界王神

嗚門